[A/I] Fate Grand Order [17] 再見了 所羅門

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-Download Link-
An：
iOS：

-靈基素材效率表-

-聖杯相關-

-職階相剋-

From:

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fate/Grand Order大股東-
釘宮_理惠

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美(高登id=457559)

0課16*****以上
慎入慎盲

[/quote]

ok

第一次中1001 係開心既

無為意 gd子單挑魔神王

睇黎你唔明我講乜

好出奇咩
之前監獄塔都單挑中2王啦
GD係最強MASTER黎

仲有好似話beast 1出現左，beast 7都會出現(好似係類似輪迴，連鎖之類既意思)
即係第二部應該會打beast 7

咁就完？

屌柒你牙,咁快爆響口

而家七隻殺左三隻

好悶

終於可以拎牛牛上場

Beast 2係第6章隻野 咁 3 4 5 6 7係乜嚟

唔係得B1同B2死左咋咩？

fgo已經20分鐘冇活動 好悶

唔知

瘋狂CAP圖

三張符變9粒膠

咁係咪會有GRAND BEAST

master 上限都唔up

痴撚線
2016年2月29日麻枝准因為特發性擴張性心肌炎住院，7月2日出院，目前麻枝准處於康復期，偶爾還會到公司推進新的遊戲企劃製作
Visual Art’s公開了麻枝准當時還在重症病室CCU時的照片，照片上的麻枝准還要靠步行器移動
據公司說如果當時麻枝准沒有被及時送到醫院的話就已經沒命了，麻枝准的手術長達10小時成功率只有20%，5個做手術的人只有一個能活著下手術台，在各種各樣的奇蹟加成下麻枝准最後順利的出院

um

人類惡即係人類愛

抽霉林?

睇多次15節啦

你就好 我得3粒膠

金閃果度好多料爆,果然係人類最古嘅劇透廚

閃閃話自己都唔係grand

手痕抽

Grand可以單獨顯現，Beast既專屬技能又係單獨顯現
唔知金閃想暗示咩

係所有grand都係beast

有冇人覺得個bgm好似小圓

你岩

殺一次beast不死身要用一個冠位換 哈桑王同所羅門

羽蛇神靈4圖點解可以柒到咁

我地宜家賺左一個冠位

羽蛇神張圖好似冇靚過

定係同一樣野嚟 分兩派?

last關究竟要用咩職

之後四隻本天才預測仲有一隻好淫獸

防禦面=盾
用乜都無分別
係狂會比佢殺得快D

留名
今個星期fgo又要養生

BTW 冠位都有替補, C職有梅林頂住

蘑菇 = GRAND WRITER

等下啦
過多陣就開始大阪EVENT

最尾隻人王又係咩料

原來四仔咁得意
舊劍做咩要斬死佢

死剩種, 72柱嘅殘骸

魔神既殘渣
好似話佢會用招寶具自殘，但我見唔到

超級西

我見到 佢會炸到自己得番1血打你7 8萬

BTW 即係愛歌連自己想召出黎果隻係乜都唔知
繼東出同成田,今次連最抵死嘅櫻井大叔都比蘑菇背刺了,UCCU

好彩佢驚caster 藏藏藏

今日公佈buff白貞啦唔該

grand ruler

即係話愛歌召出黎果隻唔係第4之獸

所以早幾日出版商話蒼銀要再延期
好對唔住

post頭劇透係做乜撚野

真係beast 4, 唔係其他野?
唔講到明beast 4 我唔信住

愛歌: saber我只想養隻猫炸嘛

最終BOSS係Grand Avenger

所長
醫生

本身真係寫做第4之獸
但宜家果本蒼銀話要延期先出,應該都係急急腳改返架啦

已死嘅第三隻beast係邊隻？

Guda子終於擰甩左佢個頭

希望la
忙左成個星期
今日開始放假先得閒打機

今日開始先加入/睇主線既人真係橙
已經比人劇透到

啱啱先起身
data都未down晒

醫生呀

屌你老母白狗係beast4?!

快d 出去啦

down 好耐

到底下一部
會係遊星大戰
定係蓋亞同阿賴耶打床頭交

玉座仲留左係度，有希望嘅

睇多次15節

應該打晒3,5,6,7先打遊星

HI

睇咗 屌你老母白狗係beast4!? 嚇撚死我喎

連埋字CAP左40張圖

好想要學妹cg做wallpaper

クリエイターズトークによると「バルバトス復活はないよ！」だそうです(´；ω；｀)

我D書頁同心

Merry Christmas

493萬 推文
FGOクリア
3,635 推文
ゲーティア
8,888 推文

好悶呀

FGOクリア
4,045 推文

【速報】バレンタイン復刻に全男性サーヴァント追加予定！

自爆扣到得番1血 笑左

DLLM,復刻都要人爆肝

學妹

屌

喂爆撚左乜柒都無ge
5星盾子呢屌你老母

上次twitter文字直播個人
去到會場但發現creater talk,聲優talk都已經無晒飛
連賣goods隊列都派晒飛

梅林隻淫獸=第一祖=第四獸
第一祖=黑姫隻寵物

咁係咪即係梅林曾經食過黑姫黎

可唔可以話我知beast到底係乜？ 點解beast 1 2係含家產
但beast4又要幫我哋
好亂啊
Beast只係單純一個職階？ beast有咩資格先可以成為？

白狗

生個仔係黑傑克？

一上黎俾人劇透到

好彩冇去

第2部係咪應該去所羅門個時代

Grand Fucker

完了 播Ed

打生打死先升到開位,幾時先到冠位

可能去真祖既世界

最尾真綾夫婦都要閃爆你

主力要拎人果隻
根性裝得一件
有咩123星可以頂

去到最後山翁冇出過黎露面

仲有BEAST III V VI VII同遊星,實會上到嘅

睇真啲 beast 1係光頭

未打爆機
唔明你地講咩

大把根性2/3星啦

K島有人譯晒果段出黎,唔明就自己睇

FF有突發月姬EVENT

好撚悶，有咩好做

Thhxx巴打

多左兩個神主牌wo

BEAST I + 所羅門

巴打，明白了

Btw,點解唯獨是係白狗咁細隻？ 其他一嚟就咁大隻

打肥算

未成長

Humanity ‏@humanity6 3分3 分鐘前

大阪会場限定でメディアの改修された宝具演出公開

有冇得3張令咒換1條體

メディアさん宝具新モーション決定ーー！！

4年後升到冠位先

金閃：單獨顯現是Beast才有的特性
Google：？！

屌 一入黎新POST第一頁張圖就劇透?!

發佈保底同開月姬pool仲好啦

所以所長呢
BTW ED好好聽

唔好話所長

呆毛出都冇出過嚟

3星wfc....

再見了 杉田

呆毛fgo不嬲路人

BTW,最後打人王係GD子用令咒+體術手撕

#

魔神王先係令咒手撕
人王係純手撕

果然型月既普通人都係BUG
蘑菇:「人類皆強大」

慎二op

Humanity ‏@humanity6 3分3 分鐘前

@k_hiroriro 具体的なアナウンスはなくて、「まだ先の話」とのことでした。宝具だけじゃなくてバトルのモーションも改修してるようです。あとメディアもそうですが、星3のサーヴァントもこれから改修していくとのことです

開位暫時有咩實際用途

終於得閒玩 一入黎就俾人圖透

帶耳機直衝就得

劇透個d del曬佢fd啦

冇晒野打好空虛

D令咒擺曬係到

蘑菇成功用新坑填左陳年舊坑魔狗

盾子擋果野喊左
成程戰鬥都好精彩

Beast式

Fgo嘅狗同月姫果隻係一樣？ 好亂 又話亞瑟隻貓 本身跟梅林 跟住又跟左月姬條女 比梅林趕出去先變好 但點解係月姬到又無變第4獸 好亂啊

所羅門果招令我諗起紅蓮
幾時BUFF貞德
最後,所羅門入必抽LIST

自爆

要解釋蓋亞魔犬係乜
所以跳去月姬線講蓋亞同阿賴耶

wallpaper黎喇

Type moon:Fgo>all

所羅門自爆到自身存在消失 好似係

想抽番醫生番黎加爾迪亞

果10隻戒仲係太空WO

係都抽所長啦

所長去左邊

番去佢個時代搵佢

係太歐定點
唔好立flag呀......

最後特登講醫生有作為普通人既時間
參考六章小貝
真極惡牙

咪做左概念禮裝

Aaaaaaaaaaaaaaa 打完之後好空虛

呆毛到底有無用

可以唔洗抽 送

想打番fate zero合作拎老母

盾子最少都變五星啦

時空狹縫
會係第二部有料劇本登場

咪係 硬食都冇得做5星

盾子有冇拎番張台走?

所長普通人黎

感覺好似lightning

ｄａｔａ更新

會唔會比新武器佢

有冇人返去早一年叫我玩
依家先第3章

寶具武唔使執架
參考狗哥,會自己飛番番黎

第I之獸魔神王，『憐憫』之理，愛著人類所以要毀滅人類。
第II之獸緹亞瑪特，『回歸』之理，想接回小孩的母親。
第IV之獸白狗，『比較』之理，以人類互相競爭的動力為糧食。

我不知道大家看到的畫面是怎樣
但我看到的畫面是，在逐漸崩壞的神殿
成千上萬的御主扛著滿滿一袋素材
一邊推擠一邊往出口的方向逃竄
藤：重得要死，瑪修不在誰來幫我拿東西啊？
丸：喂喂、你這混蛋也拿太多齒輪了！
立：可惡，只有QP的殘渣別擋我的路！
瑪修：先輩！手上的素材趕緊扔了，把手給我！
香：只有這些塵，我說什麼也不會放手！

II唔係想直接創造新人類咩,因為舊有生態會殺左佢

諗起對面驚隻原創白狗 同fgo冇得比

月姬同fate係咪同條世界線？ 媽 好亂

叫做同世界觀，好似係

宜家睇返,白狗個名FOUR

比黑泥污染左

咁之前prototype果隻幾多號

已經出晒劇情？

打金手

屌 玩到最後先知個意思

位都開埋

５點之前
無月Ｇ，不留人頭

未到最後一刻

月姬月姬月姬月姬月姬月姬月姬

今日仲係聖誕 唔好放棄希望

果然金閃個聖杯係普通野黎

都冇活動啦 唔係情人節先咩

最古嘅劇透廚最尾都出黎劇透
似係第2部用

咁佢係邊到拎個聖杯番黎

開位是咪最少都應該有文西黑店折扣呀
每月換多5張符,強化半價好少野姐

Btw 快d派果啦

學妹陣亡紀念日

FGO冬祭り大阪会場クリエイタートークまとめ8 7章実装に精根尽き果ててたところに終局特異点 某N先生「終局特異点のシナリオとかほとんどないよ」→どんどんボリューム増えていった 締切ギリギリで「魔神柱のBGM、全部固有の違う曲にしよう」
蘑菇

可以比人換果

我要換金果

胖虎王:我咩鳩都有

啱啊

仲有200up 唔知可以做乜

3rd之後黑貞3紅一野收皮

打完得寶3代表左咩

代表有FGO2

btw點解boss打復仇者會係被剋

蘑菇：我仲有大撚把野未出呀 咁快就想寶五？

寶五完仲有五星，寶具buff，技能buff，被動buff

蘑菇表示你地準備好荷包未

垃圾驚唔撚課

開絆10比我同盾子增進下感情都唔得

10膠換1果我都換

FGO冬祭り大阪会場クリエイタートークまとめ9
終局特異点のクリアペースなどについて Twitterで遺影とか出回ってましたよね 25日に終わるのは予想してた？
→年内には、と プレイヤーさんがものすごい周回数だった
塩川さん：ちなみにわびバルバトスはないですから

呢個真

唔好透住先好冇

FGO冬祭り大阪会場クリエイタートークまとめ10
Q2：特にユーザーが増えるきっかけとなったイベントは？
Ａ2：7章、終局特異点で増えた 新しいイベントがでるたびにデイリーアクティブユーザーが更新されてる
先週の福岡の時点で7章クリアが全体の1/4だったが、終局特異点スタート時には半分を超えていた 「今」が一番盛り上がっている

CLS

Btw幾時先可以開到200rank 大把人都去曬130rank啦

升rank打肥

打撚完冇活動差小小喎

最顛係個推POST速度

養生活動開催中

咩意思? 唔識日文

冠位(グランド)・・・幻の階級
色位(ブランド)・・・事実上の最高位
典位(ブライド)・・・一般魔術師には雲の上の存在
祭位(フェス)・・・魔術師の能力とは別に特殊な技能や実績に対して与えられる名誉階級
開位(コーズ)・・・第五位階位←今ここ

fgo可以做連登最大post

好想繼續刷魔神柱 好多qp

分身重未打穿五章，慘

我一個人控百幾個唔同既鯖前無古人後無來者你同我講我係開位！

點都好 我淨係想比個冠位小莫

dr走左d沙煩咪唔夠魔力顯現

唔一定上面勁過下面

FGO冬祭り大阪会場クリエイタートークまとめ16
Q4：星3以下で最も聖杯が使われたのは？
A4：クー・フーリン（他に出てた選択肢が清姫とアーラシュ）
余談で、絆10が多いのは？→孔明、ヘラクレス、マタハリの順

點比？

決定LOOP足1日"色彩"

ママ

終於打贏 絆9 b叔無雙 令咒都唔洗食

Nico已經有ED

沙煩男性代表金閃閃
女性代表貞德

首色彩根本就係盾子嘅答案

點比都好 我覺得每人起馬可以比一位英靈再強化

交條LIN出黎,即刻!

暗示左強化白貞

Search fgo

5星自爆寶具

想買真綾d cd

其實終章一開波貞德果段講話就係FGO PV1 D對白黎

真。紅蓮聖女
用完靈基消滅 請再抽過

好快我就可以為我隻貞德自豪

模物見到，大阪會場

?

我知啊

肥佬黎我撐你

有無得dl 搵極都搵唔到

主任咁勁

唔見喎屌你

連埋ED畫面嫁

[150128] TVアニメ「幸腹グラフィティ」OPテーマ「幸せについて私が知っている5つの方法」／坂本真綾 (320K+BK)

玩多4年=冠位

好好聽

好正呀

好想聽種田版

咩啊 呢首唔係不嬲都係貞德唱咩

島民做野好快手

好似小圓d魔女bgm

好想被叫志貴桑

我知 睇翻d歌詞種田唱會有feel好多

我都覺

打打下聽到呢首個感覺好正

終於有大戰感覺

3萬蚊

瑪修死左?

玩埋先啦

唔好post隻雞出黎好無

ed

btw thxc齒撚

牛牛真係好勁

首歌好好聽

FGO2快d出

完結撤花
FGO執得

正式宣佈色彩係盾子角色歌

屌隻150血魔神王點打

已有

又唔係盾子唱

罪歌金時

快d del ac bye

清曬堆令咒啦 後面唔洗食都贏

金時full buff寶具打125

黑貞雙梅林又好 孔明又好
前三隻自殺得架喇 主力三隻擺後排

搵隻b叔合埋眼都屌死佢 隻抽都得

Btw extella裝正唷

邊個唱又有咩所謂
完全就係盾子嘅心境同答案

d圖會唔會有無字版

代言人開唔開台打

仲有乜打 打飛機定打肥

打完啦終於

佢好似未打 見佢無星

hea 3rd

睇佢叫春打唔贏

咁都打唔贏就大獲

佢應該用saber隊打先岩

蒙羅麗莎禮裝復刻

3發寶具完場

福袋召喚2017きたああああああ！！今回はクラス別だそうです！！

仆街了

有咩係唔可以3發寶具完場架

不過仆佢個街最後幾場無得用盾子
嬲

人都死左
用到先奇

3月1出soundtrack
文西裝復刻
2017福袋
新年裝

神父

咁佢可以整到打完先死姐 我想用黎打final boss

呀我屌你老母呀...成個FD LIST 8成人都有隻梅林

サウンドトラックが3月1日発売決定！！

QP裝復刻

福袋召喚2017きたああああああ！！今回はクラス別だそうです！！ （※ 画像は2016版です）

お正月の概念礼装もあります

用人地個隻

用朋友個隻

你知唔知自己講咩鳩

得5500膠,今次開活動比我FARM膠呀

聽日開始分成無星同有星派

文西係咪淨係加qo？

係

10%錢

好彩係聽日開始

過左今晚無星既都係鬼

人狗綫

星字派威d

做人做狗自己揀

佢而家係開打前擋寶具>盾子死>打boss
整到打boss>打完之後開寶具盾子先擋 有咩所謂

會盡快打完

今次分職抽
可唔可以抽2,3個POOL呀

分職

正，遲下可以玩30%qp
利申已有一張突爆

直頭自己揀隻5星啦diu 都爆機咁開心

分職咁撚大獲

你睇多次劇情啦

我唔敢抽狂pool wo

就係盾子拎埋條命出黎擋最後先TRIGGER羅曼出黎自爆

不要再說了 dr已經

連劇情都記錯

之後又比人抽

羅曼

今次咁開心,大家打和啦

福袋係咪有償必中果隻？

大公 南丁 黑狗
1/3中伏

講到所羅門個存在完全消滅
可以點兜到佢比人抽

有冇限定先

戒指仲係度 冇消失哂

sor lo

必中jack子咁開心

沖田

玉座留左係度,10隻戒指都係度
羅曼有10年作為"人類"而存在

.....英靈資格冇左jer

屌
肯定跟白貞一齊

咁抽殺咪一定有jack

我記得咁清楚係因為爆死左佢
佢滿血復活charge自己4格
諗住奶野->盾子救場

係喎

即係有限定分職保底

『Fate/Grand Order』CD3枚組のオリジナルサウンドトラックが2017年3月1日に発売決定！！

邊度有講

我無5*殺

會盡快課

10石
完

冇啦
上次分pool up jack子係跟白貞

所以如果分職應該會加限

仲有六章貝仔既例子
禁定錢啦

等睇一月一號玩大佢出山翁

限定堆殺都唔差

11節點打 隻所羅門係咁開迴避

冇5星騎 怕中bitch

ok有優惠
課定先

1.起源彈
2.令咒
3.聖晶石

打到佢唔識回避 /消buff必中果d

好劇本

咁應該都係抽狂

想抽騎職

等睇狂同saber

中bitch

有諗過，不過真係驚

一開波醒佢一下黑J 都得

saber我得沖田冇

冇限既話其他pool唔係多男人就殘廢

唔係酒吞咩

仲有垃圾征服王 都係抽C職算 中藏藏藏都開心

想要jack

幾時有得同盾子結婚

完
開ser玩到呢家睇到佢完真係有種自己個仔養大左嘅感覺

每次出現"人類惡顯現"
我就覺得係講緊主人公顯現

我唔係好信佢有限

魔神saber呢

即係又有梅林🤔？

公主都未出

中大公會

征服王唔係垃圾

騎: 太多人, 不了
殺: 應該加角色, 得jack 一個
術: 不了
狂: 有2/3

劍: 一半伏
弓: 戰神sss
槍: csor 呀

下年征服王大執

佢放唔放限定落去先...

CON完佢唔識避

好驚抽狂中大公

限定會開比人抽咩

其他pool我都差唔多情況

唔放再諗, 分職好多伏

咁主力用.1.啦

講起zero 復刻未 我想要老母

唔係完全冇機會

真係好撚驚大公 依排已經好撚黑

狂:黑狗 大公
天與地

槍講csor 當艷后死

殺職唔會得jack咁抵抽掛
BTW就算加限都可以抽狂pool
幾乎無伏

仲有南丁

jack 加埋貞德既話寧願抽騎pool

對我黎講金時黑狗大公都係伏

殺先無大伏

南丁係難用姐 我覺得 唔係垃圾

扶清練膽大法

HeroX

お正月礼装は浴衣セイバーとリヨ先生の

我缺騎劍弓
無限既過依3職都似都伏伏地

等陣 騎加限好似仲伏左

成日用

無五星狂

如果無限定真係個個POOL都伏多

想要孔明 驚中藏藏藏

Rider除左bitch隻隻都唔差

I stay 依夜依夜

想要限定四星Pool

聞西先係大獎

有，人地一發寶具完

rider class本身已經勁

想抽槍同殺

大帝呢

世界第一

rider之恥

有限定allin 黑貞

打黑貞好用

[FF]同貝仔一樣，因為成功擊破人類惡Beast I所以功績被世界認可成為英靈，但就得番千里眼冇左十隻戒指

有限我就as

唔差在del左隻拉2啦 有j

Bitch先係 大帝唔係垃圾

dllm 你中晒好野梗係咁講

法職有伊利雅

拉2幾型 但係金時同黑狗好撚柒 大公唔講

你望下宜家PICK緊乜

升級吧 寶具們！

南丁梅林一齊用

定係執隻貞德番黎好 我jack同貞都冇

bitch 都話用得下

貞德 大公

屌
你都唔識金句既

貞德唔係你首抽黎咩

等出ALTER EGO好過

唔明點解最終BOSS都要限職剋
好低能

亞瑟呀 之後就開始亞瑟之旅

咁抽呢個啦

Final BOSS點打
第一turn就出寶具秒左3個

你是我的淫賤女王我都幾想要

識玩一定係抽貞德返黎等強化

佢以羅曼身份當選英靈

千里眼

有用過黑貞先算 都要用45粒心升技

有埋限如果抽狂職都中大公應該想自殺

癡撚線成班舖定後路俾裝屎

一年前中會開心到跳起

有限都係抽狂
多左隻奶光

一年前扶他中大公

殺職仲擺緊佐佐木小次郎 就抽殺啦

from百度,笑鬼死

宜家望著個倉,無限定真係唔知抽乜好

確定有限

我先係,扶他首抽係呆毛

兩儀式都冇?

盾子

Me冇打殺式 得csor大家姐靜鑑會擺

你ed見到裝屎名咩

殺職個隻好似係送

唔會，一年前以經比金時吊打

唔洗討論 殺職無男角

新ac 最遺憾無殺式

six9

一打完主線,D友情急速減少

無得再屌裝屎

諗番起依家覺得首抽阿提拉都好好

睇睇下抽騎最穩陣

尼祿復刻先入坑 今日啱啱80日

好想打殺柱

YES

都無野打

抽翻隻藏藏藏嚟J

金時會唔會入埋狂pool

屌你老母臭 我盲係中意用小莫收你皮 剋呀拿剋呀拿
哈哈哈哈哈哈

係打完柱

班仆街打晒d 柱, 邊有野打

全国イベント「FGO冬祭り 2016 - 2017 ～ダ・ヴィンチちゃん・コード～」大阪会場開催を記念して、聖晶石を10個プレゼント！

巴巴托斯

多左2件野黎鬧

淨乳交本？

一陣咪復活 以高達既身軀

望返個5星總LIST,有無限我都係唔識揀

得啦
知你勁啦

屌都最未劇情5戰眾淨係出左金閃
公平咩

攞出黎大家討論下

隻驚執左粒喇 課嚟比佢做忌咩

之前話更新5戰角模組更新jor乜

之後整sub story去晒所有fate故事

台主助養我未

YS

Saber周圍食緊炒面面包救世界又要同我地交代咩

準備更新C媽
改切J強度

會更新

屌咪撚再講面包
啪碟咁濟

笑左 thanks

有切J發達了！

金膠換聖杯
討好課長最緊要

真係跟職抽咁好?
一定抽劍職,一隻5星劍都無

好彩夠黃膠冇賣到

!!!! 正

台主係咪可以通靈搵到式BB?

5星劍全部垃圾

我有上將蘭斯
抽殺緊要d

你玩左咁耐都冇

講乜撚野

rip

等睇冇乜分別

沖田勁呀,無J有腳

所有5星劍都唔夠一隻劍蘭實際

又係時候返去寶物庫消ap

世界大戰

去左打種 打魔神都打左好多

我開ser玩到而家都無

而家有梅林劍蘭食得屎啦
大把星 攻咁撚低翻屋企收皮啦

抽狂好撚驚中大公

劍得隻小莫同寶5高文

咁又係 我唯一既阿提拉都係首抽

寶具np 率

無呀
唔計送既,有一隻紅saber,次次打槍職我都係靠沖田FD

好認同 我想拎佢換阿格凡

弱智仔有樣睇

睇完第六章之後 劍蘭幫唔落手

有無得抽特殊職pool
我想抽番隻天草

改np+改1技就差唔多,2,3技都幾好用

正月禮裝

同殺職擺埋一齊

屌 guda子

吾王

返過高登搵佢咋

做咩踢學妹

口圭 張塞巴

佢成日唔應我
又好似話睇唔到PM

上下兩張差咁遠既

幾時出fgo2

應該會用五戰揭開序幕
配合改寶具改模組

....
會用所長揭開序幕

今日左邊眼皮係咁跳，係咪代表有運應該抽pool

所長又要死

開新game, 請大家課金重新抽過

快抽

抽未

橙子->所長+人偶

抽咩pool好

唔抽成年行衰運

認命今晚公佈中獎名單

今年都準備完

梅林好似掛魔性菩薩最勁

伊莉亞每round10NP

如果自爆弓可以加到50np就fapfap啦

BTW做官網正中+Game Icon既青企鵝王
最終戰淨係得迷X既戲份

你check清楚先

牛餐肉1技咪有20

抽5符霉林，不能再多了

啟動太慢
你雙梅林都掛魔性菩薩 打手是但掛醉貞/相撲個d 50np
第一rd雙梅林開技1全隊90np 是但打下下rd全部np滿
跟住雙就梅林oc45 5回合45星 b叔都爆到

點解紅a靈3都要食2心 10齒輪

有白黑槍,

係突爆魔性菩薩
頭尾2隻,開完1技已經300%同400%

點解我唔係帶土
7符1張4星都冇

agger 我都係掛妖尼姑

Guda子上埋冠位都未必突爆到

白槍係獅子王人格,黑槍係嵐王,迷X係迷X
無元祖阿爾托莉亞

7左

差10np就算啦 個1rd儲np豪比佢

裝屎肯摺左fgo 出fgo2未？

唔想中師傅

我都想升隻紅a做弓aoe 但係可唔可以唔好下下都食台主同心

去左食飯

用自爆弓

紅a 我已經排到唔知第幾多位, 堆5星都未升晒

自爆弓重好啦

跟職抽一定抽槍，其他職都有了

反讀心

如果係我我實做貪心的小狗死都要拎埋D戒指走

如果不是學妹
你瓜左啦

加強白貞啦

好似真係包限定
有機會啦屌

又係食食下飯完左 369

唔想中 唔好黎

口裏說不...

記得賣左佢

所以咪貪心的小狗

堆戒指其實係還曬
主角都唔知係邊既
最後係所羅門王座出現係伏筆黎

SOURCE呢

原來左眼眼皮跳代表龍娘

屌你老母，科學怪人

你打完禁返入所羅門,會話得返玉座而且無晒"獸"嘅徵兆

source呢?

最尾隻大佬點打
一來就出寶具

睇巴哈炸

雙4*

原來龍娘已經寶4

一係就三隻送死
一係黑貞一開波寶具cancel佢寶具buff 梅林無敵

放曬堆主力去後面 一係就用extella裝防佢上buff btw 依關用曬令咒都得 後面都唔會贏唔到

比學妹救完就卡死左黑畫面
重入Game繼續LOOP
嬲我一回合秒殺人王

有庸醫抽一定課

邊個

試過，一樣照食

啱啱訓醒

魔術王瓜左

公子獻頭

咪撚再燈啦屌長

咁抵死

你個名
真係離曬大罩

邊有燈

高手

我extella裝消佢buff都唔會食

好睇唔睇睇ON9仔....

我試過一入場大衛全體迴避
佢招charge 寶具技包埋破無敵

俾少少希望我得唔得呀

睇user name

點解唔係全世界集火玩星塵作戰打鳩佢

要加埋黑貞寶具封強化

加限定啦 唔想jack子同貞德一齊抽

算吧啦 即刻又變左無哂感覺 變左搞笑BOSS FIGHT

係 一入場搵方法封佢強化

分開埋特殊class

必中貞德 or jack子

隻saber咁q靚

有jack子既表示

如果集火打，boss hp 可能要10000000

又saber又文西 點換呀大佬

前場3隻送死啦, 例如喬治, sparta 呢類, 起碼頂2rd 就好好多

禁多幾下十連

9000膠起身

得30綠膠😂

抽左6pack d膠都好似冇郁過咁

個名後面多左粒菊花

my wife

魔神saber =grand saber

唉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
睇緊字幕聽緊歌享受緊完成一件事既感覺
有人打電話黎 即刻屌佢老母臭西
呢D人呀 無性嫁

i know that feel，早兩日推緊柱個陣fd打黎

有乜撚野就Whatsapp啦
唔撚係紅白二事我都唔覺得有需要直接打黎

睇番d活動禮裝
見到個庸醫成個傻仔咁就想ha

享受緊普通人類既時間

真毒撚冇人打比我

所羅門x梅林

同聞西果張幾好

你地平時點學日文?

巴巴痴撚線

打分身啦

做所長個個都死

一係入老母,搵方法第1RD開寶具全體根性食左先再諗

睇緊鐵血牙清

我冇諗咁多，用一粒石過左

分身個引繼一早消失左係數據洪流之中

話說所羅門王成個存在係歷史上消失左唔會出問題咩

羅馬尼只是一個凡人、努力的普通人。這樣的人卻負擔起了拯救人理這種大任，為了補足不夠的天材之資，他只有犠牲時間與精神去處理超過自己能力的任務。其實自第一特異點開始，羅馬尼沒有任何一天有好好的睡過覺。
傳送前除了要檢測大量數據，更重要的是"證明"從2016年到過去之間的數十數百、以至千年單位的時間"有存在過"。傳送時，因為要超越時空，並且在特異點停留，也要維持著被傳送者的數據安定，以及保持他們的同一性。否則傳送者很可能會被消滅或回不到去。即使沒有任務時，還要對迦爾帝亞所有人員進行身體及精神的健康檢查。
甚至連那個自由自在的達文西醬，也對這樣的羅馬尼看不過眼。若非為了他，自己可能更早在數年前就離開了迦爾帝亞了。

將魔術賜予世人既係所羅門

突然好空虛

收到個電話
1 677-247-7565
有冇人知咩黎

你捨得dum低達文西咩庸醫

應該係作為英靈既身份消失(還介指既典故)
但作為以色列王既存在仲係到

拎玉座做伏筆 冇事既

總之實會放出黎抽
得嫁喇

第二部就係虛數之海搵所長同醫生

比返條殺柱我呀

所長慘 咩都唔知就瓜左

所羅門使出了英靈波
對beast I效果拔群
哈桑王使出了冠位斬
對beast II效果拔群

所長重係處女？

跟GD同盾子去旅行
對beast IV效果拔群

我地要去搵上帝

279 154 830
有好多位,有冇巴打可以加我 之前冇開一排好多fd冇哂

其實係咪所有神都做到英靈 姐係宙斯雅典娜果d

唔係
有人血統既OK
廢神OK
其他要靠附身

終於做到開位魔術師

悶到爆果刷肥餵金閃上到100後又開始冇野做

暉added

你升一升d技好d喎
anyway TAMIE☆ added

added

082-384-613
2個位求大腿

諗諗下都係刷下綠膠先

0076added

而家有5億錢都無乜意慾刷

但係個個都可以學阿提密斯咁既方法降格做servant?

果隻主體係俄里翁
月神係拉住佢,驚佢媾女先黎到

我升隻南丁升到冇乜錢 會盡快升技

btw上面巴打隻寶5梅林

用哈桑王既圖訂做左個埃瘋機殼 今日到左

可分享圖片？

無錢但又玩聖杯

ps4隻game又傳金閃閃係最接近grand archer但今日金閃閃又親口否認，到底想點

有$，但冇性杯

終完打完可以追番post

我無肥
11粒聖杯等緊

應該比玩家可以reset性杯

我記得你隻天草

我有份del u

做到唔代表係嘛

上次尼祿祭即刻用黎落聖杯,有肥有錢,機會難得

柒閃唔會講大話
佢話唔係我信佢

岩岩完左既魔神都係

一陣影

天草好野黎

過左半日了 新活動呢？

去到最後冇人做到grand grand都係一個謎

金閃不屑做

金閃：做唔做都係我最強，做黎做咩

終於追晒post

梅林又唔係 山翁又冇左grand

係喎 依家2017打後既新活動都會自動唔見左doctor?

一部出兩隻 可以出到第3部
之後第4部就gd子做grand berserker 最終boss

一陣第二個做左佢又小氣話人地無資格做

不要再說

成個關二哥咁

唔係呢到個關xxx

影得有d柒 sor

2017第一個event:尋找doctor

山翁話唔要就唔要，裸辭都要補水啦

幾型，有點似overlord

聽日全日用黎補翻fgo個故事
然後先結局

福袋

屌 你個名

等到下年啦

唔係BEAST咩

依句真 guda子自己單拖擰爆左beast I個頭 都唔洗grand

幾時有金肥減半/成功率up

grand beast gd子

我要書頁

骨仔

好似所羅門咁 又係grand 又係beast

我都儲左成倉肥
由3倍成功up到而家，個倉一直都比d肥塞到爆，唔夠位先啪廿粒，然後再打翻

梅林咪做到Grand囉

拎黎升左龍娘ALTER

等睇P埋GD子版本

分埋比你

好似抽殺職好D

所羅門既極限已經到左,第二部輪到ぐだ子人理焼卻

殺職3限定 唔係限果隻最勁

殺同狂我都ok，
但係槍有csor既真係好吸引

個他黑貞外全部都係伏

爆左機無乜心機打錢

中二王幾型呀

天草

白貞

可以黎拎做倉管員

台仔真係好撚弱智
成堆撲出黎問終章打完係咪唔會再出

佢又話佢做到但又唔係grand
對住堆設定真係搞到頭痕

應該抽特殊pool, 除左基督山伯爵唔想中之外其他都ok, 最好就中天草啦
雖然我都想要沖田, 但係對上兩次保底都係小莫, 如果今次再抽劍pool我諗九成應該都係中小莫

原來3騎咁撚多伏野

笑死 唔洗養扒佬呀

小薯一問
confirm有限?

食屎啦帶狗

狂職3/5抽到好野

agger

但係中左大公既話點算

寶五未 未就繼續

食屎啦帶狗

p.s 除咗一符午餐肉仲發生咩事??????

升多招10技, 然後就死去farm 膠

未
ff緊

佢有咩唔中架

有D咁既事?

係咪都屌左先啦

見到大家咁齊心 我好感動

食撚屎啦大狗

因為第7章一開頭叫出黎既係分身版Caster梅林黎
本人Grand Servent版係Avalon度做毒撚
後尾打Beast II果陣分身死左本人先出黎玩

自膠

1.佢未死做唔到SERVANT,咁點做GRAND
2.GRAND CASTER係所羅門

借D2罵我大狗牙

抽劍pool
沖田沖田沖田

實力GRAND級唔=GRAND

OK

其實會唔會吾王無當死
所以召唔到出黎打最終戰
佢應該同梅林困住左

台灣人唔弱智先係新聞

劍都想抽，怕中返吾王，已經寶3
同埋劍職又多

最後都要講句
PV詐欺
吾王完全無出場

寶三左吾王
寶二大王
都照抽

Game Icon係時候改做GD子

應該抽槍pool

好想要殺呆

每個職都有5星
Feel到點抽都係重覆個隻

其他pool一係唔需要抽 一係基佬pool

封面三隻最勁學妹

唔講唔記得愚人節惡搞所羅門張圖

最後gd子真係徒手打敗所羅門

其實FGO世界線5戰吾王輸左，咁佢應該未死返左去劍丘架

入得頭post未

盾子而家係第3法完全成功例子 咁會唔會俾人捉去封印指定？

想要jack / 奶光

你到底有無睇劇情架

按需求就應該抽狂，本身就B叔大公
其次係殺，有X傻，
但係槍有師傳同C狐
劍又有沖田
好難揀

月下美人

抽乜基佬
肯定抽劍pool

btw福袋1231出？
上年係咪咁 已經唔記得

確認左補底有限?

好似1月1 00:00

要課金, 不了

唔係英靈召喚本身就用左一部分第3法咩(From FSN)？咁同英靈融合既盾子唔算係第3法成功例子？

我唔係話最後盾子俾Beast 4復活果度喎

繼續刷爛鬼書頁

保底就課半pack-1pack啦，
其餘真係狗也不屌

連續兩場一次跌兩張 開心死

去左邊到刷

抽狂求非大公

做咩嫌棄大公呀

已經有

所羅門王的第一寶具。
並非蓋提亞，而是真正的所羅門王所持有的寶具。
是將他至今為止所建造的偉業、締造的奇蹟、創造的魔術，將這一切全部捨棄的離別之詩。

發動寶具時所羅門會將神賜給他的恩惠歸還於天，也會失去那雙洞悉世界的千里眼。
寶具效果即是所羅門死亡。
反過來說也就是七十二柱魔神的毀滅。
這可說是所羅門事先準備好，萬一在遙遠的將來「魔術」被人類用作惡途時，可以將其毀滅的安全裝置。
作為寶具使用時，所羅門王存在過的痕跡會從這個世界上消滅。
———也會從英靈座中消滅。

想要csor同閃閃 唔知抽咩pool好 但係有預感會中伏

大公最強四星B職

第四關隱藏關lo

我岩岩20場先跌一張

一時時 開主線前個三日我一直都係打呢關
一日11張試過 1張都無又試過

但係聞西guda子都記得佢

點解特殊召喚個度會多左隻得返6日嘅梅林

不嬲限定pick up個陣可以用盤換

已經確定左補底係跟職抽？

第4關隱藏關點開

第3法係叫靈魂物質法
關召喚英靈咩事
盾子比BEAST4復活還比BEAST4復活
你會唔會話草十郎比青子復活左,就去話草十郎係第5法成功例子,拉佢去封印啊

d盤點黎

記得醫生
唔係所羅門

5星 5寶之後再抽到重複就有1盤
普通人唔洗諗架喇

無人答我，定係FGO個英靈召喚可以唔用第3法就叫到(閃閃就得)
因為記得FGO個英靈召喚系統係抄冬木聖杯，咁應該一樣架

你打佢隔離個關free quest就得

原來係股東專用

請問即係要打邊關先

嘩 去睇簡介 所羅門真係有高速詠唱 有得比扒佬拎黎抽又真係自爆aoe既話

魅惑の繁華街

有阿拉什唔用走去抽自爆咁笨柒

平穩

我賣柒左

一早賣鬼咗

2017平穩得返隻狗

願意用一粒金膠換翻庸醫

得返聞西同醫生合影個張禮裝

我依家先醒起 即刻掛

淨係掛左個張

估唔到張禮裝係死亡flag

我冇5星殺，但又想要白槍
槍個恒常故事pool我三隻都冇

唔知抽槍定抽殺好

唔係話平穩嘅咩
未完2016就死左

奈須的惡意

終於過到黎

火烏

冬木聖杯個英靈召喚有用到第3法啊，HF線有講
只係英靈實體化唔洗靠第3法

FSN HF 15日目
“等、等一下......！ 第三魔法就是將魂魄物質化！？ 可是，Servant的魂魄不是物質化了嗎......！”

“不對。雖然英靈召喚系統的基礎，的確是使用到第三魔法的一部份，但英靈到底還是降靈，對吧。

Servant並非在這塊土地、這個時代所生之物。雖然是不完全的第三魔法，但英靈的話，用不著使用魔法的力量，只要有附身者就能將之實體化。”

仲有我都話我問依樣野唔關盾子俾Beast 4復活事囉

打lancer冇乜力水

死亡flag

求add 下fd, 特別想要30孔明
146 382 829

掛到開新一章

醫生

打到有D傷感

掛緊2016 doctor既聞西added

係倉度搵返張halloween 16 出黎先

你唔要魔法☆梅莉喇`

一周年個補底已經中左大公揮手區

希望醫生出係C職pool pickup

屌你仲好講 一日最濕鳩都係梅林

點可以扔低文西

即刻將合照禮裝放係文西到先

16正月中大公
1周年中藏藏藏

癡撚線咁樣都要曬

mendo added

不如放醫生做聖誕老人啦

復刻舊活動仲可以見到醫生

會唔會del戲份架

又爆post 喪心病狂

下個post topic要懷念醫生

「いいか。一人でも突破し、玉座へ辿り着くのだ！

我々の真実の戦いを、後の世に伝えるために！

名都即刻改鳩埋

其實梅林同獅子王係咪一早就知燒人理個所羅門係假野

人地叫羅曼，取意"浪漫"

獅子王難講D
但梅林都幾明顯,唔係唔會整魔法梅莉玩鳩醫生

吾系甘牙
アニムスフィア家は冠位指定を持つ魔術師なので、魔神柱には間違いなく組み込まれている。そして彼女の生前の願いは『誰かに認めて欲しかった』所長が魔神柱になったという証拠。
終局の第12節、一瞬だけゲーティアの口調が乱れこう言う。
「だって生きていても死ばかり見る」
この『だって』というのは、所長の口癖だ。序章で何度も言っている
でもオルガマリー所長は、魔神柱になってもなお、あの日救えなかったマシュだけは救おうとしたんだろうね

凜B張相死左
轉呢張

有冇人可以4round內斬死條仆街等學妹唔洗出黎擋炮

發覺殺職5星冇男人 真係好似抵抽

斬完會ガッツ返100萬血

今朝咪講左囉,打爆左會滿血根性
我仲特登拎左條咒黎挫佢

第3法既使用者係原初聖女
佢仿照自己個魔法迴路整大聖杯
大聖杯用降靈出英靈,英靈死左成為大聖杯既魔力黎造成可以救世既第3法

而加爾迪亞果個系統唔係大聖杯

準備第19個post
連登第一手機驚

用黑貞硬爆+打幾野殺左
然後就比佢復活放寶具

又係好似7章咁玩呀
比返所長我呀

爆左之後滿血根性+即放寶具?

召喚英靈方法有加爾迪亞,聖杯(包月聖杯,大同小),抑止力,神靈(獅子王),固有結界,降靈術

唔會即放
但佢4格+每下都CHARGE
基本上會中

csor用master魔術迴路都可以召喚

得我地冇活動先推post推得快

盾妹真係越睇越大

佢自出自入架
鐘意就番影之國,根本係同梅林一鳩樣

有偽巴打可以話我知fgo既冬木聖杯係點？

劣作,請見諒

盾妹幾時同禾生bb

如果有第二個結局
你地會唔會開分身試

真絲打

其實閃閃係咪都知
佢一見到醫生就會講 魔法師, 不 ,你而家自稱醫生吧 我就叫你醫生

佢bc 26XX 開始, 有未來視乜都睇晒啦

佢知醫生係所羅門
唔代表知蓋迪亞係扮野,因為佢都無見過隻假貨

佢睇到神代就玩完左啦
因為佢個未來已經比假貨破滅左

原來隻超3所羅門開完十隻戒指會自爆 早知唔洗認真打

超3

閃閃有未來視神打
係石板寫低杉田視點既歷史,
但佢知唔知杉田咩料就難講

Avalon無燒但影之國燒左喎

睇唔明日文
見到咁多英靈一隻隻出黎都覺得好熱血

OK，咁盾子應該冇事

留名

幾時出新章

第5章時咪入左去又出番黎扮死
仲話可以送黑狗去影之國嘛

起碼都過左個年先啦, 主線話1231世界末日嘛

瘋狂打錢，希望12技上到10

佢同梅林唔扮死應該可以少好多個特異點

第五章的時候因為所羅門的行動讓影之國的定義改變，從原本的「不存在死亡的世界」變成了「死亡的世界」
又唔係無左

咁就叫活動?

係月廚太痴線

本來就諗住成個星期

第5章差d比黑狗吉死,明明自己口講話想搵到可以殺左佢既人但師父既行為就岩岩相反
btw,蘑菇真係好鍾意將師父同李大師拉埋一pair咁,第5章有玩最終對決終章又兩個同時出場

佢咪死左囉
影之世界->死之世界就死左
咁佢第5章只係為左打鳩徒弟,唔係求死黎解脫

唔識放d魔神柱free quest出黎ge
唔識變通

新手想問齒輪邊到刷好

遲左步
而家睇第1頁啦

刷完D書頁又就用哂

正日再播多次
9點半

1001?

1000

let me 1001

今天等我來